網戰未打完！！依家上到係因為CloudFare頂得住！！

垃圾中共網軍搞得20分鐘就比美帝修復到，依家仲賴死唔走